
                      Western galáctico que, contra pronostico, mezcla acertadamente los géneros con resultado entretenido y bastante coherente. Con casi todos los tópicos también, eso si.
        
            